［突發］葵涌大廈平台驚現全祼女屍

葵涌禾塘咀街85號葵和大廈，今晨7時39分，住客發現一名中年女子全身赤裸倒卧在平台上一間屋頂。大批救護員及消防員到場，經檢驗證實該女子已經死亡，警方正封鎖現場調查。

一陣又話無可疑架喇

黑警： 無可疑

全裸其實有咩可能無可疑

唉又一單

全港人都覺得無可疑
因為好肯定係咩人做

乜都做唔到...

肯定又話沒有可疑，屌你老母黑警，屌定先

黑警做野唔洗你教

24号玩大去

cls

號呀屌你

無可疑，係自殺

一諗落個女仔生前俾人老強又無助既情況就覺得好撚慘

1224 和你shop TST大遊行

因為人係佢地殺既 所以唔覺得有可疑

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

推

唔覺得係佢地殺 國安局既人殺機會大啲

對唔住 我自拍一巴